有冇人同我一樣估唔到林sir作哥會高過自己

唉，呢個世界真係唔公平

佢起碼高我成個頭

你比他更帥

您